有冇MELB撚知道邊度有好似香港華仁 金聲果類店

係墨爾本斷撚左條4.4MM cable
好想知邊度有ATH 專門店或者布diy 4.4cable 買
好撚緊火v 手上得番條ie80

聽過LS 200 4.4MM 既人聲係番唔到轉頭
跪求

自己推住先

斷咩位呀 攞去整會唔會平啲

接駁位 cable 入 pin
Btw 有地方介紹

條3.5mm遲早聽壞耳

在線等 Melb 塞緊車 塞撚左成粒半鐘

真係冇人 三推自行收皮

睇下有冇你要嘅野